突發！民陣有消息啦！

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

推

721 811

想知周末遊行有咩用，6月到依家已經10幾次
遠遠唔及8月5同今日有用
跪求一至五白天遊行，lunch time快閃都得
6月9日 (周末)民陣遊行
6月12日(平日)佔領金鐘
6月16日(周末)民陣200萬人遊行
7月1日 (假期) 71遊行
7月6日7日 (周末)屯門九龍遊行
7月13日14日(周末)光復上水沙田
7月21日(周末)港島遊行西環被塗污白衫打人
7月27日(周末)光復元朗
7月28日(周末)港島遊行西環
8月4日(周末)將軍澳，港島西
8月5日(平日)全港大罷工
8月10日(周末)大埔
8月11日(周末)多區快閃

d人成日話周末多人，612，85，今日都唔係周末
周末完全癱瘓唔到任何野